{
    "translation": {
        "DownTime Timer": "停机计时器",
        "Deviation": "偏差",
        "Machine DownTime Started": "机器停机已开始",
        "Material DownTime Started": "材料停机已开始",
        "Pieces": "件",
        "Best Cycle": "最佳周期",
        "GSD Piece": "GSD 件",
        "Rate": "率",
        "Target Piece": "目标件",
        "My Best": "我的最佳",
        "MAS Best": "MAS 最佳",
        "Required Rate": "所需率",
        "Hourly Output": "每小时产量",
        "Add Piece Count": "添加件数",
        "DownTime": "停机时间",
        "Call Supervisor": "呼叫监督人员",
        "Man": "人",
        "Machine": "机器",
        "Plant": "工厂",
        "Line": "线",
        "Style": "风格",
        "You Have No Internet": "您没有互联网",
        "User": "用户",
        "Log out": "登出",
        "Efficiency": "效率",
        "Avg Cycle": "平均周期",
        "Line End Pieces": "线端件",
        "Target": "目标",
        "Material": "材料",
        "Alert Sent To Your Supervisor": "警报已发送给您的主管"
    }
}